Utrecht 留學揾Roomate

有冇人exchange 仲未揾到housing, 見到有啲3rooms 1300euro 想揾多兩個roommates
我會8月尾先到Utrecht

點解負評